［突發］清算警隊已經開始，請廣傳

何妖建議將警員家屬送上去讀書，佢絕對唔係膠，呢個係清算警隊既第一步。將警隊家人送上國內做人質，係確保中央日後可以有效控制香港警員既必要步驟。

飛鳥盡,良弓藏;狡兔死,走狗烹。

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

中共最罩忌就係地方武器部隊

武裝*

推呀

中共最怕祼官

香港狗賊 600 呎宿舍邊夠佢地住呀

建議再喺大灣建新狗賊宿舍, 全部 1000 呎以上
日日搭膠鐵返工